# Задания для отработки техник

## Общий алгоритм

1. Найти точку изменений
2. Разорвать зависимости (создать шов)
3. Написать описательны тест
4. Написать красный тест на новое поведение
5. Написать необходимый код

## Задача 1: Добавить в JSON /inboundPatients вывод поля condition   

¶Expose static method

1. Находим точку изменения (get_current_inbound_patients)
2. Извлекаем метод статический метод (без внешних зависимостей)
3. Пишем описательный тест, "фиксируем" текущее поведение
4. Пишем тест на поле condition
5. Пишем код

## Задача 2: Отсылать сообщения о пациентах с "желтым" приоритетом и с диагнозом "heart arrhythmia"

¶Subclass & Override

1. Извлечь внешнюю зависимость
2. Унаследоваться от Scanner
3. Заглушить нежелательное поведение
4. Написать тест на существующее поведение
5. Пишет тест на новое поведение
6. Пишем код

## Задача 3: Отсылать сообщения с подтверждением только о пациентах с "красным" приоритетом

¶Wrap Method

1. Извлечь внешнюю зависимость в отдельный метод
2. Унаследоваться от Scanner
3. Написать тест на существующее поведение
4. Пишет тест на новое поведение
5. Пишем код

## Задача 4: Не учитывать пациентов с зеленым приоритетом в подсчёте мест

¶Sprout Method

1. Найти точку внесения изменений
2. Написать новый метод - просто возвращает значение
3. Написать тест
4. Написать тест на новое поведение
5. Написать код